我唯一諗到可以同full gear 警犬對抗嘅方法

係香港嘅消防員，如果你地仲係我地嘅英雄請你地用你地嘅裝備，水槍、消防車為示威者做掩護，你地嘅裝備足夠對付胡椒噴霧、催淚彈，你地救火嘅消防喉可以阻止班狗前進。
當我求下咁多消防員，為香港做一次英雄好唔好